Citi Bank 撤出13國家及地區（不包括：香港，新加坡，倫敦）

The bank is exiting consumer operations in Australia, Bahrain, China, India, Indonesia, Korea, Malaysia, the Philippines, Poland, Russia, Taiwan, Thailand and Vietnam.

The plan is to focus its non U.S. consumer banking operations on Singapore, Hong Kong, the UAE and London — places with a great concentration of wealth, according to Fraser.

只係講緊13個地停retail banking
專注做私人財富管理
PB當然應該包括香港 方便走資